人大左，最大得着，就係唔再相信d咩

唔再以為
做左咩
就一定得到d咩
冇野係必然
從來都唔係
自己所要求既
偏偏要承受個個
就係自己
曾經試過
唔好諗失去d咩
要學識去諗
做到咩
就得到d咩
講到尾都係條件
輸係起跑綫
輸埋係終點
冇人想
但正正就係
我呢種人寫照
冇人想承認
不過世界
唔會有時間
理你承唔承認
承認又好
否定又好
世界都係咁轉
淨低既
就得返你自己
去到一個點
就覺得
其實做俾邊個睇
否定自己
去扮野
假惺惺
冇人理
但就辛苦左自己
出面d人未委屈你
你就先委屈左自己
認命
唔開心
照樣冇人理
但起碼老實d
都係痛
但起碼識lam傷口
盡量令自己
係僅餘呢幾廿年又好
幾年又好
幾個月都好
過得舒服d
自在d
或者咁講
冇咁唔舒服
冇咁唔自在
生而為人
本身就係個錯
但錯左
唯一可以做
就係等自己
就算錯
都唔好錯得咁離譜
今生今世
要受既苦
自己知就夠

係咪
一定
要打
咁長
篇文

不如 拎老綜好過
好過日日辛苦

係
所
以
我
都
好
難
再
信
外
人

係
呀
屌
你
！

生效日期：2019年2月13日

1 簡介
2 協議的變更
3 享用 Spotify
4 付款、取消與審閱期
5 使用我們的服務。
6 第三方應用程式及裝置
7 使用者生成的內容
8 您授予我們的權利
9 使用者指南
10 侵權與舉報使用者內容
11 服務限制與修改
12 品牌帳戶
13 Spotify 支援社群
14 客戶支援
15 匯出管制
16 期限與終止
17 保證與免責聲明
18 限制
19 第三方權利
20 完整協議
21 可分割性、棄權與釋義
22 讓渡
23 保障
24 法律選擇、強制仲裁與裁決地點
25 聯繫我們

您好，歡迎來到《使用條款及條件》(「條款」)。以下您看到的條款相當重要，因為這些條款：

概述您在上的法律權利
說明您在使用時給予我們的權利
描述每個人在使用 時需要遵守的規則
包含集體訴訟豁免權及對於如何以仲裁解決可能發生之任何爭議的協議
請仔細閱讀這些條款、我們的隱私權政策及本文件中所提及之任何其他條款。我們希望您正舒服地坐著聆聽一些美妙的音樂。

準備開始囉…

tldr

打得
衰過
歌詞
樓主
唔該你
反省一下